京城高端SPA会所“百合春天”8周年庆典定制作品 跨年贺岁减压喜剧《乌石的百合春天》

《乌石的百合春天》作为庆百合春天八周年巨资打造的情感大戏，国内著名爆笑喜剧团以“我先是花朵，世界才是花园、不抱怨”的理念贯穿始终，演绎一次贺岁情感SPA。咨询电话：CBD店：51298066    东山墅店：51296876   亚运村店：51657455   华贸店：51289887地址：世贸天阶五层大隐剧院乘车路线：公交：126、120、48、639、640          地铁一号线永安  十号线：金台夕照